絕對唔買冇標明價錢嘅嘢

你話我窮撚又好點又好
同一個質素的話 點解明知畀人呃都中個頭埋去

唔標明價錢嘅得兩種目的

1.唔畀你格價
咁怕格價啫係專賣貴嘢 咁啫係我行多幾間一定有平啲嘅Choice

2.想收海鮮價 新客舊客唔同價
又係劏新客啦 收皮啦

例子：朗豪坊魚蛋

借刀

其實好多舖頭都唔標明價錢
下下都要問
我問得多又厭我煩
幾時打擊到呢種風氣

有好多網上賣野都唔出埋個價錢
要你pm佢再比個價你 呢啲都係好明顯想呃你一筆啦
好地地唔可以打埋個價錢出黎既

咁揾工呢

可比較性=0